夜闌人靜，而家嘅你係度做緊咩?

仲未訓嘅揮個手，入黎講下你做緊咩?

利申:打緊論文

溫緊mid term

玩手機

睇緊有咩睇